今咩世只嫁前線巴？無可能！ 點解要我香港同自由取其一？

我同我女朋友兩年啦
佢唔想再過提心吊膽既生活
分左手

我又知自己只會愈來愈癲
見到差佬 愈來愈失控
唔係死 就被捕

係咁諗 到底為左香港 值唔值咁做
但當你連自己前途都唔知 憑咩同人講未來
人地諗到未來 都會開始懷疑

所以「今世只嫁前線巴」係扼尻人
係大家未諗得深

但當我㨂愛情
我見到手足被打被捕
我又點忍？

到底愛情同自由
邊一個價更高

我真係好撚亂 好辛苦
身邊已經有3個前線巴都係因為咁分左手

最後個相擁 大家係咁喊 大家都唔肯放手
真係好難受

我愛你

可能我會追返你
可能我會就咁算
我都唔知...

屌你呀 分左手呀

作為絲 只可以講加油

我同我條港豬仔都分咗

愛你嘅人會了解你
價值觀唔同嘅人最後都好難會一齊行到最後
試諗下結咗婚 社會又再動盪 你地價值觀又再次不相同會點
擔心你唔代表要限制你為公義而發聲

絲 每次見到啲前線巴 心仔加速卜卜咁跳

完全明 天下為己任

但儘管係咁 都唔係下下做衝衝子 要警醒自己諗end product/goal係乜

巴打

我明

都係嗰句
我陪你

有人話
生命誠可貴
愛情價更高
若為自由故
兩者皆可棄

我自問做唔到咁盡

我就係處於呢個時候

我都只嫁前線巴，我搵到了
好多情侶都經歷過呢個階段，要搵到個全心全意支持自己嘅人好難，巴打頂住！好快就搵到！